龍心條女仲癲2之定情

毒撚係咪好羨慕

條女先係癲佬界嘅高手

一生一世

龍心眼濕濕心諗：仆你個街今鋪玩撚大左

兩個幾有夫妻相，，，

條女似真係有白咭。。。龍心扮傻咋

龍心係咪諗緊點甩身

龍心流馬尿

唔知點解我見到條女想喊時我想喊。見到條女未來肯定比龍心飛。之後條女可能頂唔順去...
好心D仆街仔/女唔好玩D純情女人/男人啦

自從有人話佢似大J之後我點都擺脫唔到
我諗龍心都可能諗緊大J你唔好哄到咁埋得嘛?

條女仲癡線過佢啦
龍心同佢分手
佢斬鳩龍心添啊

條女得19

39炸？

條女個樣好似sosad

兩個都夠癲，咁先有得溝通，起碼唔駛悶